今日喺国庆酒會見到會員今年X碎上台攞獎

你都有拎